[筍盤?] 吳卓羲開全國首間figure博物館 包括價值$13萬1:1 Iron Man

近年好少喺香港電視劇見到吳卓羲，原來佢最近喺北京開咗全國第一間figure博物館。

呢個博物館名為《吳卓羲個人雕像模玩博物館》，展出咗佢收藏嘅超级英雄figure，包括Marvel、DC都有。

之所以會選擇開博物館係因為兩個原因：第一，他收藏嘅figure數量實在太多，而每一個figure都要放喺可以完全欣賞到嘅地方，而佢屋企已經放唔落啦！

第二，吳卓羲屋企養咗幾隻貓，主子好易整爛啲figure。

而吳卓羲都對figure勁有興趣，想有一個地方俾其他figure狂熱份子交流，所以決定開呢個博物館。

呢個博物館不設門票，展出咗吳卓羲大概三分之一嘅收藏品，另外仲有200幾個figure未運到。

佢真係好靚仔
好想俾佢強姦

古天樂都好似有儲 孖住上搞大佢啦

佢對鞋 好柒

咁大個人仲玩埋d卡通公仔

咁大個人仲上連登
笑唔笑死人

岩岩升小一

邊度嚟咁多錢

啲figure 咁樣擺，轉頭就爛晒

相信好快會俾人肢解

會有支那小孩肢解佢啲figure
他只是個孩子呀

比支那人整爛應該快過屋企3隻主子

做咩咁睇唔開

咁大個人仲玩公仔 醜唔醜?

放係大陸會唔會渣都冇

佢去左大陸搵人仔？咁多閒錢玩哩d

就咁貼張請勿觸摸咁放心強國人
等睇斷手斷腳ironman

實有蝗仔當隻手臂係樹咁吊住個人揈下揈下
真係恭喜佢啦

開幕5分鐘已經唔見哂

個樣老左

太衝動啦

古天樂多佢幾倍

古天樂有啲係電影道具
兩者好難比較

古天樂好多1:1既

唔好玩啦 古天樂個倉好撚似Tony Stark 個地牢咁架

酒店風雲嗰時真係好撚靚仔

隻MAGNETO THRONE 我幾鍾意

好衝動呀

啲figures 應該要攞個玻璃箱裝住
佢個博物館仲要係大陸搞

吳卓羲個人雕像模玩博物館
吳卓羲 figure

畀中共強拆兼沒收就唔好

佢咁有錢架咩
btw 開喺支那, 唔收入場費, 就咁放.......RIP

無玻璃箱凹住肯定轉定就冇左

唔偷你整爛你仲心痛

衝動KOL

真男人

十幾年前嘅香港還好
而家放香港/贏國都不了啦

聽聞古天樂個個其實係養鬼仔

Lm啲支那仔屙尿落去隻Ironman到

Batman個個

佢唔痴玻璃
淨係痴塊請勿觸摸牌

對唱K嘅印象仲停留緊佢講癲屍豬嘅年代，原來而家已經係大陸撈得咁掂，即係普通話進步咗?

反左面啦

第二，吳卓羲屋企養咗幾隻貓，主子好易整爛啲figure。

信班蝗都唔信自己d貓

仲要養班職員/保安打理D玩具

真心問，無牌權問題咩?

版權問題

咁撚衝動

佢話不設門票
可能因為咁所以唔屬於經濟或商業利益(?)

賣飛佛

佢咁多層樓 過億身家大把錢啦

兩個一齊不得了

無左星味

唔好咁衝動卓羲

等比支那細路肢解

大陸有版權架咩

有錢買咁多figure
但無錢整玻璃護住佢地

分分鐘開幕第一日已經比人偷晒

就咁擺

兩條友一齊養鬼仔

兩個反左面十世啦

咩都唔圍無野擋住嘅話，第一日就可以收皮了

毒撚

咩事反左面 想知

衰衝動

衝動撚

連搞展覽都咁衝動

中國既版權問題

好似同錢銀有關

佢既野佢爛佢事啦